
#特别声明：
#### 您通过官方渠道获取到的WoShop商城源码仅供您个人或您公司在法律允许的范围内使用，如果您存在以下情形之一，您将会被取消WoShop商城使用资格：

1、将WoShop商城源码分享给他人。

2、将WoShop商城源码用于违法犯罪。

3、您可基于源码做安装部署或二次开发，但禁止包含但不限于上传到互联网平台、线上或线下传播、转让、倒卖WoShop商城源码等行为。

4、如果你存在以上任何行为，除承担上述后果外，还应当承担停止侵权、赔礼道歉、赔偿商誉损失、经济损失、维权成本等所有法律责任。